True wireless 真無線耳機討論(10)

開新Post繼續討論

排名不分先後 暫時最多人傾如下：
B&O Play BeoPlay E8
Bose SoundSport Free
Jabra Elite Sport 升級版
Bragi The Dash pro
Jaybird Run
Sony WF-1000X
AirPods
Gear IconX
SOUL X-SHOCK
Jabra Elite 65t

詳細可以自己再追Post

TheClub有email隨時拎得
衛記會員可以搵巴打借

上個post:
True wireless 真無線耳機討論(9)

麻煩1001記得開post!

老灣機城留名長知識

留名學野

對上1001回覆

你咩iOS 同 YouTube version?

用緊Jabra Sport升級 & Ip7+ 3個月左右
播歌其間直接睇片會出現delay
要停左歌 或清哂背景程式先正常
有機會其他耳機都會同樣情況 可試試

Jabra Elite Sport 第1代 同 Jabra Elite Sport 65T
邊隻比較好? (配iPhone 7 PLUS)

唔睇價錢
1.音質
2.連接性(斷線問題)
3.款式(本身用緊1代Elite Sport, 因為65T太型所以想換)

上個爆左啦？

音質就65t好d,連接就應該差唔多

Zolo Liberty +同65t比大家點睇？
主要用黎普通出街同做gym時聽歌
最緊要有 環境聲function (hearthrough/transparency)

如同價位/再平d有無第2d recommendation?

啱啱入手左65t
喺街用左個幾鍾冇斷過
但係whatsapp錄音會收環境聲多過人聲

咁唔同啦，我用65t

65T, X Shock , Verveone+ ME 都冇delay問題

呢個真
錄音好差

即刻去馬
唔知65T幾時出Sport版呢
有啲話4月有啲又話5月

傾電話係咪一樣都係會咁收得好差
我未得閒試

聽電話無問題 好正

試過咁多隻，係得jabra同埋 airpods先聽到電話，其他都唔駛諗

jabra 65t 係深水埗高登有間賣$1100,即刻入左手

IOS 11.3 Youtube App 最新

Jabra最新回覆：Hello- In most cases, the delay is actually in the app, not in the Bluetooth device. For instance, if you watch a YouTube video through the YouTube app, you might experience the lag, but when watched through a browser window, there is none. Also, make sure that the firmware in your Jabra Elite 65t is current (v2.6). This can be updated using the Jabra Sound+ app. Thank you. - tom

其實想問下而家藍芽係咪仲未可以做到0干擾? 個人接受唔到聽聽下歌係咁窒，以為到左2018年已經進步到唔會咁，但睇好多巴打講都仲係會咁

岩岩係ws 入手左 65t d聲唔錯 比預期中好 但係個耳塞有dd唔舒服 請問巴打們有無介紹 thx

知唔知邊度有人收iconx2018 有朋友多左對 打算放出去

自己用JABRA SPORT 除左經過店舖防盜之外都無咩點窒過 同埋窒都係副果邊 姐係左邊窒 主機右耳無窒過斷過

我又真係冇事wo..

無干擾的話，對人體唔知有咩影響lu

其實無干擾 應該對人體仲好

巴打個電話同個耳機距離幾遠?

係街就當然褲袋同耳仔個距離
另外屋企試過放房個人出廳都正常

因為冇其他野影響人體？

隻jabra sport coach用用下唔知點解就算充滿電，禁實粒functon制係無反應（無著燈），有無人知唔拎去保養自己有無咩方法搞？係百老匯買咗半年都無咋

用多咗我發覺自己開始有異能

APOLLO 7S
APOLLO MUSE5
LIBERTY (唔係+因為好似唔值加錢買)

邊款正D 阿波羅APTX 但LIBERTY 外觀好好

嚟緊有冇咩真無耳值得等待

有無地址

屌你65t active呢，你老母港代理

哈囉，今日入手去試Pioneer C8 true wireless, 等我整幾張佢既寫真先。

寫真影完，咁我帶左兩日，聽左幾類既音樂，日系既產品都係女聲係毒品，男聲係絕緣體。

特登就好認真去聽幾首歌

第一首：鐵樹蘭《凡人對抗命運》（MOOV flac)
一聽既時候人聲顯然比較後而且無乜感覺，但樂器聲分析力我都覺得好好
鼓聲既彈力都足夠，結他聲頗為出眾。

第二首：Alan Walker <Faded>. (MOOV Flac)
女聲一出黎就已經毒死我啦，電子音樂其他我都留意唔到，好單純咁地享受女聲。亦令我覺得原來無線藍芽耳機係咁短既時間都已經有咁大既進步。

第三首：Diana Krall <California Dreamin”> （MOOV Flac)
因為faded既女聲有點毒，所以我就順勢俾啲挑戰佢，人聲係足夠好聽（同類型既黎比）當然唔好同有線耳機黎比啦， 但我就覺得已經對得住佢呢個價位。

咁平時返工搭巴士時，都唔覺得有斷線問題。

巴打們有咩歌想試我都盡量都試下。

下星期評測預告：

我都未見有得賣。。。我都想睇下有咩分別

真係睇你心裡要啲咩，真係每一隻真無線都有啲特點去令你買或唔想買（講完都覺得自己廢up)

唔同色同防水

隻嘢好似唔係好貴

隻野幾舊水貨仔ga 嗟

希望下次可以試到多啲貴野同巴打們開心share

皮已正
想問呢隻防唔防水

高登1/F 間D_M_A
佢無貼價錢就咁貼左張歡迎問價
唔知佢到時會開幾多俾你

想問下各位用jabra elite 65T 既巴絲打行過D 有防盜既鋪頭係咪會干擾得好勁?我試過甚至會自動停機，遠離個防盜就自己CONNECT 返。
另外左邊個隻好似接收差D，試過左耳無聲，右耳仲聽到，有無其他人都試過咁，應唔應該拎去換對新既試下
同埋睇片會DELAY 真係死症

無講防水，不過係我心目中呢類耳機，你唔係拎黎沖涼或者落狗屎，普通有汗係唔會咁易令佢壞既。。

睇片delay所有呢類耳機都死。

thx巴打 因為見soul有講防水防汗適合做運動所以問多句
soul review加速

好似799

小弟budget唔多 預一千內
做過下搜集見以下幾款都有人講下
Soul ST-XS
thecoopidea BEANS
Sudio NIVA
Dearear OVAL

Soul就好似比較多人講 但都想問問各位巴打推介邊款

同求 the coopidea beans 同sudio niva都有興趣但好少人講

想問下sony wh1000xm2大家點睇？

有無人更新左jabra個app
之前個版本好似順眼d

你用咩會機同software 會delay? delay 係software 或你部機問題多

干擾＜係，隻隻都會， X Shock會好dd

其實防唔防水我驚係個叉電位

因為差電位睇落得果幾粒銅線位驚生秀叉唔到

想問睇片打機呢對嘢有冇DELAY?

其實主流都係佢同bose, Sennheiser, 建議你去試下先。

B&O同B & W 就貴啲無咁撞款

咁既話我建議返你買隻防水好啲，而家都好多款係防汗水

想借post問一問如果唔係true wireless, 而係bt headphones咁，防干擾會唔會好d定差唔多？

好好多

AIRPOD突果少少JJ仔就好收咁多

HEADPHONE成個咁大條 實好收好多

小弟 岩岩入手左65t 想買對耳棉 巴打們有無咩介紹？

Comply

隻65t無啦啦冇咗aptx hd,屌。。。。

百記恆生卡$100 cash dollars 可以當$200用，拎來買65T抵唔抵？

哩個好似要買夠$3000先用到喎

佢有aptx hd??

我有興趣

無tg, 仲有咩方法

Dearear oval 同問

想問下E&o E8 防唔防汗水?
因為覺得Bose SoundSport Free同Jabra Elite Sport太運動型
想平時出街用同跑下步用

係咩？咁我望下有冇其他野想買先

E???? 奇怪啦。。我之前唔記得邊度見到有
依家官網到，見唔到。。。

因為你講完之後我都特登去睇左

有冇人試咗Earin M2?

onkyo w800bt 點睇

開左acc, 我add 你, 唔識比名你

如果唔理budget既話
應該揀65t定elite sports 2
用緊iPhone 7+

主要都係跑步聽歌 同一般出街用

主要係多心跳同防水

咁講好似65t夠用喎
唔該哂

今日買完65t 除左試機果陣兩邊耳仔都都聲，宜家左邊完全無聲 點擰點塞入d都無用 係咪要拎去WS換

個app都淨係連到右邊耳機

有問題拎去換冇壞
有人得 有人唔得 qc 問題？
定關部機事

最唔得

去換啦，雖然你有firmware update未做

我跟足佢步驟做 都up唔到

有乜音質靚既耳機

True wireless冇咩特別好
單講sound quality 最好 bose
其他就有65T , verveone+ ME
The dash pro
X Shock唔太差，係冇bass

得CS 幫到你

因為我本身係用緊有線既耳機 想買個好聲少少既藍芽轉下口味 我係用player聽歌

滿$3000先得呀, 順便幫朋友買埋啦~

游水用係咪the dash pro 最好 上網睇好似係

bose個隻既隔音程度去到邊
如果同普通入耳式比既

Player 聽真係要買zx300佢用藍牙聽出尼同其他機真係唔同

用咗三個月

我前排都買左真無線 向大家分享下
因為自己打機/睇片需求>>>聽歌
揀耳機先決條件一定係要聲畫同步或接近零DELAY

傳統藍芽耳機無論4.0 4.2定5.0都一定存在DELAY
因為DELAY唔關傳輸速度事 而係壓縮解碼過程產生的時差 (google現學現賣
所以要解決DELAY問題要由codec層面著手
一係sony先有得用的LDAC耳機
一係支援aptx-low lantency的耳機
前者好似未有真無線產品 所以實際上得後者一種選擇
然後上aptx官網搵一搵 真無線產品結果只有一款NuForce BeFree8

我都估唔到市面上咁多真無線 到最後原來我係無得揀
最後買左NuForce BeFree8返屋企
實際試過 打機真係接近零DELAY 睇片直頭察覺唔到有唔同步
槍game又好音樂game又好 以前用傳統藍芽耳機打到火滾 而家咩問題都解決晒
如果你同我一樣覺得打機重要過齋聽歌 呢款的確物有所值

不過又唔係無缺點
android機(可能)大部份都支援aptx-ll 但apple就唔同
如果要在iphone/ipad用 就需要多個藍芽配對器 (唔用配對器就變返傳統藍芽codec
而呢個配對器目前世界上又好似得一個選擇
所以apple朋友要考慮清楚

可能我搵得唔夠深入 可能會有其他耳機support aptx-ll 又有可能仲有其他低延遲的選擇
不過我買都買左 就拋磚引玉留比各位去留意啦

跌左差電個盒係咪無計？

beoplay E8點睇

請問65t係唔係去ws用會員價買係最抵?

巴打請問仲有無？

65t 點解放左入盒差電，電話播音樂 播片都會自動connect 65t, 對耳機係差電盒入面都會照播歌，係咪正常

Sorry 巴打唔洗了 岩岩經過星際忍唔住買左，完全唔得唔入耳，極溜音，spinfit好好多

我想65t點樣pair兩部機?
我本身pair左iphone 想pair 埋部macbook 到但部macbook搵唔到隻65t

前幾頁有巴打話高登 $1100

Spinfit都係耳棉？

唔係啊耳膠，因為佢好長可以完全入哂隻耳仔，聲好好多 我用comply 仲衰過原裝隻耳膠，短到完全塞唔入

應該唔會 放入盒之後耳機有冇叉到電？
叉到就應該自己關閉
叉唔到就睇下你個盒有冇問題
或有冇頂住未關好個盒

Jabra Elite Sport經驗
65t應該同一樣

咁咪入唔到盒叉電？

但係咪headphone都好，都要預佢會間中有窒既情況？

EARIN 聽講衰CONNECTION同聲

IQ Buds Review

係
隻耳棉我用隔唔到音
仲衰過隻原裝

叉到電但唔係完全關得埋，會有條好細嘅隙

短同薄到咁真係有用咩 頭先係街試有種唔係用緊入耳式既感覺，隔離條友講咩都聽到 原裝隻耳綿起碼岩戴

好撚污糟 你對咩耳

下 佢對綿一拆就係咁架啦wor

你隻盒咁既？我嗰對65t唔係咁喎

我係elite sport 2 搭錯線tim

見有noise cancelling 同聲畫同步 又細
所以想試下

Thx 巴打，我應該其中一隻contact 唔到差電盒
今日攞去換先

好似係2.5 hr 電 不了 行aptx 少見

請問呢個設定喺邊既呢？？

有無人知道個Jabra 65t 係咪可以用聲控接聽電話？ 今日試咗幾次都唔得

android 個jabar app 係咪無中文？

應該冇呢樣野

有中文呀

可以show一show係邊個位轉中文？ 我搵唔到

個app本身冇得轉，要電話轉台灣中文你就應該見返中文，用香港做地區好多時d app會出英文

有, say “Answer”

4hr 計埋個盒有14喎

呢隻好似唔錯 想要對睇片唔delay 既true wireless

巴打 Spinfit用落ok嗎，好過原裝？

個人感覺同原裝耳膠比一定好過，戴完spinfit戴返原裝會覺得d 聲溜走左，無個種塞滿耳仔既感覺，spinfit真係夠哂長同埋佢個設計個頭可以郁，更加貼耳仔 可惜我買左m size，左耳好fit但右耳應該s先fit

我65T用spinfit反而漏音,又無bass. 用comply先有翻bass

仆佢街，我say 咗十鳩幾次都唔得喎，d人仲當我傻仔咁睇

我都係, 最緊要正字

原來有按聽咁正

聲ok呀 行到aptx嘅true wireless好少

冇noise cancelling ，只係個形狀加耳棉好隔音

EARIN M2留意左好耐, 好想買

官網話有 soundscapes 喎

想問下有無人用緊soul xs ？
體驗如何？會唔會好易壞？
同埋擔心delay 問題

等airpods 2 算

我用咗三個月都唔見有
個app都冇依個功能嘅開關

去衛訊用member 買埋單1200 都唔駛

有無用家巴打？

無人有呢個問題咩

65t 日本買會唔會平D

我見amazon 24980 yen
應該香港平D

用左兩個幾月 早兩日開始 x shock 左邊插左去叉唔到電 唔識著燈 而家得返右邊叉到電 點算好 #scream 有無巴打試過 因為係indiegogo 訂貨寄黎 應該無本地保養

65t 同 earin m2 你地點揀

M2

音質同通話邊個會好D?

巴打邊到買

痴撚線
叫人買垃圾

m2幾細粒
不過應該又係唔係太講到電話

我關心delay 問題咋

應該無乜

而家係咪65t性價比最高

用緊erato muse 5

公司抽獎抽到KEF MOTION ONE, 各位有咩評價?

想問下點垃圾法？

利申：想買

入面有圖

跑步 出街用
圓65T定SPORT2好?
係咪遲D會有新版本 整合兩者?

巴打們，想問下呢隻好唔好？因為見呢隻幾靚，又有色揀，x-shock全黑有d悶

平時用im03聽歌，今次隻耳機唔係想求好靚音質，係成日抽隻d線好唔方便，想換隻wireless，但都希望d聲聽得入耳，唔好太劣

大家覺得jabra elite 65t好唔好用
香港邊到有平啲嘅jabra elite 65t賣

上網睇SOUL X-SHOCK同Jabra Elite 65t 都各有好評 大家覺得邊隻好啲？

好評 = SOUL X-SHOCK
劣評 = Jabra Elite 65t

咁性價比最高係邊隻

5.0 有邊隻推介?
今日行星際有間鋪SELL我 HAKII G1, 話有BT 5.0
但係我GOOGLE都搵唔到任何資料

佢賣點唔係零delay 咩

請問隔音同睇片表現如何?

想知係咪真
今日去衛訊試65t 睇youtube 都冇delay
ps 用緊ip7

早兩日打算去買，點知個sales同我講話舊電壞壞地，賣一對退一對

冇計個mic 位 離個口太遠

我果日試65t有少少大細聲同delay 覺得同bose差不多所以無買

但係講電話又ok

我想請教下各位巴打，
我想穩只1000樓下，穩定通話唔斷線既有無咩推薦？
聽歌唔洗太好聲。因為本身有只846，純屬for 渣26用

The club 幾時會返 e8

之前賣幾錢？

有冇ip7 配65t 既巴打分享下

E8 4.2 only，但都唔差

iconx2018已經無人講
有咁差咩

你爬下文啦。。。
冇bass, connection 算stable
冇delay , 冇volume control

易唔易壞冇人答到你

有ka, 你send 去indiegogo會幫到你

X shock 邊會好評，cmg

想知乜

會唔會斷/connect 唔到？
會唔會睇片（youtube/netflix) 有delay
講野人地聽到清唔清楚

唔好意思 雖然我自己都試過65t 但都想知其他用緊既巴打係點

好少斷線，旺角試過斷左一下，立即連返。未試過connect唔到

睇youtube有少少delay, 大約半秒左右

講電話好清，最好係呢一樣

感激 等我再試清楚d 先

諗住入手65t
想問下隔音情況點
搭地鐵聽唔聽到出面啲噪音

用化妝綿濕少少火酒抹下耳機同charging case 差電位

等緊elite active 65t

起碼5月

買左65t 不錯

唔知貴幾多呢

其實我一直有睇post架
不過見呢個都好似好少人討論所以想問下再清楚下姐

屌港代理真係屎黎

有冇delay?接收、音質如何？

冇可能唔斷線，有干擾就斷，中環幾個位都會斷到唔識連返
no delay with youtube with my Z2 force or iPhone 7

講電話好清< can't agree more

行sbc編碼嘅先係垃圾

ip55 > ip56

冇咩人用掛
一直得我嚟個前用家答

買左earin m-2, 不得了
我諗係試過嘅true wireless中最好, 聲同b&o差唔多

最緊要樣唔柒 隻65t真係柒戴唔到上耳

呀仲有, 0delay

connect macbook pro2017, PC, NOTE 8, ipad air2 睇片打機都冇delay

底屌喎巴打邊度入?

WS

算唔錯, 音質同講電話可以接受, 最方便係唔使帶電話聽歌跑步

呀, 通話講野係=0 不過我係慣左用藍牙耳機嘅話係用番電話個MIC

純聽歌係一流

問問衣家有邊幾隻係支援到Aptx HD既headphone好介紹？ 3-4k都ok

用airpods 用左年幾,
因為依家搭多左巴士,
想隔音好啲,
想問依家下有冇邊隻藍牙connection & 音質同airpod差唔多？

見好多人推65t
cowon 又好似冇咩人講

bose 係未都係冇咩隔音？

太多選擇 有啲難選擇

暫時睇youtube netflix 玩pubg 都冇delay

接收正常 未斷過 可能咁岩冇行過d 干擾地方
一拎出黎就connect 幾方便

音質都可以接受

戴住成粒鐘都唔覺唔舒服

師兄, 請問 Spinfit 係乜嘢 model, 同埋係咪入到 Elite Sport 2 叉電盒？

冇delay已經正

買左65t

咁又唔驚

D MIC勁極都唔會 靚聲到鄭子誠咁啦

邊度買好

所以我冇影響,連登好多人都要完美呀ma
我真係慣左對部電話埋口講, 不過踩單車嘅話就冇得講啦,
跑步我都唔會傾電話

我之前係百記買
嗰陣ws無貨

好

有冇斷線問題？
今晚去ws試聽

同埋隔音如何？

行黃金會不停斷一邊
行街行人路 地下鐵唔會斷
好隔音同shure耳機同級

今日終於有時間去寫返個個人簡單評測，今日個主角係佢。Soul ST-XS

廢話唔多，立即去相

相片去完，講返佢個數據規格
有四隻顏色，黑，白，藍同埋粉紅
IPX4 防水
49克連充電盒
播放時間係2.5小時， 個盒最多可以充4次，個盒充1.5小時就滿。
Bluetooth 4.2

時間上黎講我覺得太短了，得2.5個鐘

可以講聽感了

今次我就拎左三首歌去認真試聽

曲婉婷——我的歌聲里（MOOV hifi)
女聲同之前Pioneer 個隻比較我會較喜歡Pioneer，佢實在太過平淡，完全感動唔到我，之後我聽到副歌位置都係繼續一貫平淡如水。如果喜歡女聲既朋友巴打， 你可以不用去考慮佢了。

Linkin park —Numb
樂器聲都出得幾好，人聲融入左去埋啲樂器，所有野撈埋哂一齊，攪到我聽得好唔自在。容我講句佢既分析力不太令人滿意。

陳奕迅—-四季
呢首反而我覺得佢係做得幾好，亦都証明到簡單音樂+男聲 佢既發揮係最好。

最後結論，呢個耳機我只能講係岩一啲想要其他顏色同埋想要防水而budget又有限既顧客。

黎緊我會試埋佢既Soul X-shock

下星期我會出report~

隻m2 好似成2000$?
唔太掂wo 連電話功能都唔掂既話

希望ws有得試。啱音就去馬。
請問師兄買左幾錢？邊度買？

PS 今日試過65t，唔係咁岩自己。。。

你覺得宜家市面上有一隻對方係可以對面聽你講野聽得好清楚，隔音又聽歌好聲又冇delay?有aptx仲防汗防水？

我係冇曾經都諗過b&o, 但係見冇防汗就不了…

利申：我係聽歌/唔斷/睇片打機冇delay/耳機個樣優先，錢行後…

所以我仲用緊jaybird x3 哩d
本來想買65t 已經接受左佢有少少delay
但個樣真係7到買唔落手

我係jaybird fans 希望佢對run2 做得好dd

3個鐘内斷1次，0.5 秒都唔知有冇
果1次斷線係朝早8點搭西鐵係錦上路→荃灣西之間

仲有可以單邊使用

我正價買
earin香港個facebook page十二月時有首發嗰時訂

其實戴上耳仔舒服都好重要

有無師兄用過earin m2打手機pubg，想知個mic係咪好唔得

你係藍牙到set番用電話個mic就ok

呢樣真，好撚輕

搵機會試埋m2 先，岩的話要放65t🤣

M2防唔防水 我見官網好似冇講

WS 冇得試。師兄搵唔搵到邊度有得試？

去完衛信試65T & E5
先唔講音質, 摸上手65T勁玩具feel
E5 質感上手已經愛不釋手

不過通話方便都係65T 收音好啲
但係我聽歌睇Netflix 多
所以我買左E5

一千頭有無藍芽耳機推介？
主要出街用iphone聽。
要聽人聲，同想要有bass&隔音
Thanks

游水唔得，防汗防雨ok

岀街會唔會斷？

弱弱一問
如果音質計
B&O E8 ,Bose ,bluetooth mmcx cable+Ue900s

邊個最好

e8貴咁多

巴打 駛唔駛介紹幾隻hand cream 俾你呀

我呢啲係濕疹，hand cream 應該幫唔到手

gay test

隻手好搶鏡

有無邊款可以左右獨立使用? OR 主機係左邊?

65t 係咪得右邊係主機?

入到，會有條小隙，好似張圖咁，model 係cp100

唔該曬師兄, 咁應該差唔到電, 對嗎?
換 Comply 隻耳棉換到窮曬

差到電架，個盒都係實既唔係鬆開

用緊E8 同 Sport Elite 2
Pet Pet 痕諗緊入第三對
但未有目標.....有冇巴打有建議?

本身諗緊65t / Airpods / Beatsx
而家又覺得M2 好吸引

琴日買咗對65T 但覺得低音好重有冇方法可以減低個低音

較EQ
唔試真先

試嗰陣時試啲輕快嘅歌，試左一首覺得幾ok

又有咁多兄弟推薦， 又平性價比又高咁咪買咗

其實 整體嚟講都好好， 不過今日入咗間電器鋪左邊耳仔即刻斷線

B&O E8巴打有咩評價

隻Jabra Elite Sport 2新年因為右邊慢慢由弱至冇聲整過一次
呢兩日同一邊又開始細聲
我買過邊隻好？

帶得舒服，聲係平均，
但低音控既巴打通常唔like
接駁既穩定性同sport elite 2 比仲係差D

m2定e8好 聽歌既話

點解周圍都無spinfit耳膠

師兄

我部moto Z2 終於收倒update, 但update完仲係有delay... 睇youtube睇facebook無，但一打機例如pokemon go或pubg都有。。。

師兄係咪用緊65t? 有無試過打機

我都煩緊呢2隻買邊隻好
一個2千
一個要2千7

E8

cp100z?

係 一係得返ss 我又唔想買耳棉又易爛

如果講穩定 係唔係都係e8好
價錢唔算考慮既地方
音質方面?

有冇巴打知呢2隻有冇得試

youtube 果d所謂 評測完全信唔過

Comply耳棉好易爛？

係

其實所有耳棉都易爛

Cp100 定 cp100z ? 想試下驚買錯

等到2046 elite active 65t都仲未出
心思思想買earin m2 了

想問你地隻耳機會唔會有啲好似電流咁既dd聲？

同問 小弟用65t

啊我買個隻係cp100z 間野話cp100停出左所以買左z

App 問題，pubg咩嚟我試下。
我一陣試試Pokemon。
我只係玩開gundam conquest同三國無雙冇咩問題，三國就曾經有事

E8隻app android 的話好多問題

iPhone X

諗住返放工同踩單車聽歌同講電話 1500budget係咪 Jabra 65t最好，另外想問對siri support係咪同airpod一樣

睇耳機 底嘈SETTING

如果有EQ APPS (或用ANDROID)可以SET低 但都會抹走部份低音域DETAIL

好似係咁

上幾個POST M2 評價 BY 腳X 巴打:

Earin m2到咗手
隔音同音質都好ok
個充電器好高質 合埋有磁力鎖卡一下
暫時係街未試過㫁線多謝報告
睇黎真係改善到m1既connection問題
官網咁耐都仲唔出，等...用咗幾日Update下
好：
音質真係冇得彈
本身自己有玩耳機
之前試過其他動圈單元同行sbc 制式的真無線
佢地真係mp3質素
M2聽歌係絕對超班
基本上唔會斷線

用電話控制播歌停歌唔會delay
真係聲畫同步
但用耳機控制播歌停歌會delay

壞：
聽電話收聲 voice control 基本上用唔到 差到貼地

因為行NFMI 所以行近設有RFID防盜的店鋪
M2 會完全失控 唔係斷一下咁簡單

雖然冇分左右耳 但都係一隻主一隻副
如果想一隻 就要試出黎先知邊隻係主

Facebook 見到好多留言話有問題 QC應該仲未做好

暫時每日用兩個鐘 斷斷續續 有放番入充電盒
仲未用曬啲電

無線耳機 連唔連到notebook

岩岩係FB睇到，各位巴打點諗？

柒

有冇巴打知深水埗有冇邊間有得試M2同E8

有牌子既最平係幾錢同邊隻？
想買隻無線用黎搭車睇動畫，平舒服唔係怪聲就得

Pokemon 唔多覺delay , 唔夠0.5秒

Jabra Elite 65t 定Jabra Elite Active 65t 好D
我見Jabra Elite Active 65t 有藍色好似靚D

Active啦藍色真係少見

想買對黎跑步同溜冰，想問下Jabra Elite Sport 2
係咪衛訊買最抵？

留名睇update，用緊elite sport 2 考慮中，不過呢隻最衰冇得講電話

The Club 換好似唔錯

m2個電池盒電量燈號唔準 最後一格用好耐

同有一個唔知算唔算bug
1. 耳機一取出電池盒就會著同自動連電話
2.耳機連唔到藍牙或在電話上手動disconnect 之後會自動息

但電池盒完全冇電
耳機會以為自己被取出所以自動連電話
而因為我用apple watch 藍牙係長開
結果耳機自動連電話但我唔知 最後冇曬電

去左買E8
今晚有機會試完再上黎報告

巴打，借問聲the club 係咩玩法？
同埋佢個cp又點計？

我係咪要問人借會員

你用CSL/HKT就自動成為會員，每月交電話/上網費都有分儲，有時去某D地方消費都有分儲

有冇巴打幫到手

啱啱買咗隻M2
點解覺得佢啲聲好拆
係咪正常？

咪soul XS 5百幾蚊
無要求下應該可以掛
前面有巴打評測

一打開 差電盒浸皮味已經J死
第一次用要差起碼10分鐘先用得
晏少少出埋聽後感

利申 木耳

喺play store就咁search pubg mobile就有， 求生槍game, 即係啲人講嘅食雞

首先我覺得佢個透明模式幾好
禁一下就聽到其他人講野 唔駛除出黎

第一首
Some one like you - Adele
平時用開垃圾315聽 如果做對比
E8女聲無咁出 無果種穿透力
但我都可以接受到 反正木耳

第二首
薛之謙 - 演員
呢一首有d bass位我覺得幾出 唔錯
反而呢首唔錯 男聲幾好聽 幾沉實

第三首
Sucker for pain 唔打邊個唱啦
樂器都算聽得清楚 唔會撈埋一舊

我覺得意外既係 聽Numb 開到最大聲都唔會炸
仲好清楚聽到佢地唱既每一句 音樂聲唔會cover晒人聲

當然如果同有線耳機比仲有好多位可以做得好
但我覺得買得無線耳機 都係貪放便 玩下新野
音質唔會太高要求

巴打點解我用M2聽歌
啲人聲好似含住痰講嘢咁

想問下spinfit夾唔夾到落bragi the headphone?

Jabra elite 65t 邊度入手最平

想放隻earin m-2
有無巴打有性趣

降噪降得最好暫時係咪Sony WF-1000X?
但我有爬過文話佢成日斷，我自己就解緊ipx+airpod,搭車嘈到呢

突然咁多人推

jabra elite active 65t 仲未出嫁

以為好正，但啲聲好唔掂
唔知其他係更差定點
同埋撳制冇反應
定係淨係我呢隻有問題

幾錢？

咪就係 生日過埋都仲未買到

可惜我同屋企人都唔係用csl hkt

試左M2
音質無特別,通話垃圾

你出個價？

巴打我都有性趣
我跟隊

唔該晒師兄咁有心

我自己再試清楚，更新電話後pokemon delay情況改善咗，唔係好覺。

pubg delay主要係喺介面會好嚴重，入到game會好膠地自動無限down grade啲聲，變成無delay但拆聲 ，唔知係咪入到game先會有同步處理。

有無其他師兄有類似情況？我朋友係iphone就好似無呢個情況

手上得啲垃圾藍牙，得閒走去搵對5.0試下情況會唔會更好

如果唔計講電話，5.0藍牙係咪m2最抵？

1600 ok?
我淨係戴過上耳一兩次

用緊 airpods
諗住換隻隔音好d 既
大家有咩推介？
諗過e8/ m2 , 仲有咩值得留意下
遲d 走好試下

65t

收e8，有冇巴打放？

我見到好多2手網都放緊2千

最平見過1900，而家街價係咪都係2千7？

我買2650

有無巴打知衛訊會員價幾多？

有興趣tg:jacklaw223

1679

有無巴打可以借個會員黎，想屌一對

要借衞訊會員就PM我

Elite sport 好似唔係Bluetooth 5.0

新手留名

想問下Elite sport 2同65T係咪wilson都有得試

唔啱的話我唔介意三手飯 執輸咗

65T有更新,準備做白老鼠

我買左 CP100, 不過差唔到電

幾個月前買左dash
而家有左邊個粒放差電盒detect，但係好似放極都鬆鬆地咁
即係用手指可以篤到佢上下郁下郁下
搞保養做唔做到

係，而加仲多左對Earin m2試

65T應該係乜都冇,你電話SET乜佢都係行SBC

仲想換對CP100, 好采有巴打做左白老鼠

做左白老鼠 不過d聲好左好多，而家唔知點算好

舊backer終於可以喺官網買M2

我個隻係cp100z 慘

咁65t應該都差唔到

睇嚟cp100z先得, 不過我揾左成個星際都唔見有

thanks巴打 見會員有平即刻屌左對 廢事煩

仆街65t 個耳機盒跌左，邊度可以買到

gg

去官網有得買，即使唔見左一邊都可以買到

得ss

唔知幾錢
官網邊到

唔好意思，原來暫時得jabra elite sport,新版同舊版，

想問Bose QC35 II大家推唔推介?
降噪, 音質, 款式方面去睇

屌買左兩個星期就跌左好撚想喊

咁應該係pubg問題，我之前三國無雙都有問題，report咗俾佢哋知，後來fix咗

M2 唔係5.0

當時三國有問題時，我試咗3隻唔同Bluetooth headphones都會有問題

我隻65T 行AAC HD

琴日我都差d成對冇咗，好在的士佬俾返我

AAC那有HD..APTX HD就有,大家唔知有冇搞清楚要隻藍牙同個電話都有果種格式先有效,唔係話你電話SET左就係..你即使SET左LDAC隻65T都唔會行LDAC的..當然我都好想隻65T有好少少的格式..

咁有冇人知官網大約咩時間會有得訂？

你可以試下email官方

定係打電話去化理會好啲？

猶疑緊65T定M2好

我想問 除左E&A T2 有冇邊隻平價版 可以單邊運作?
主要係返工聽歌收音機用 唔想買太貴
雙邊一齊用個D 返工用唔到 只可以單邊 又唔想買黎廢武功

M2 通話真係接受唔到？？？

的確唔係HD, 太想用aptx hd ,傻咗

食雞試咗，係跑步有少少delay ja wo
你不如del再裝？ 記得backup account呀

65T

E8 都接受唔到

本來打算買 65t 但見到the club換elite sport2都係差唔多價錢

請問巴打們邊隻好啲

主要用途 跑步/閒時聽歌

如果淨係用尼普通聽下歌 唔會攞尼做運動 邊隻好？
考慮緊onkyo和bose 其他牌子唔熟
求解

做運動多的話買sport

Bose

見到onkyo w800 水貨一千到
大家點睇
定佢已經係上代產物

你google 下

買完onkyo你會好後悔，聽一首歌斷廿幾三十次，到是你就會明白，而加市面上最好應該都係jabra

有無人覺得Jabra elite sport2隻主耳有d電流聲

Onkyo connection 好撚唔得

Connection 最好係x shock

w800好垃圾，佢係上代產物
同期最好係Moto Verve one+

唔正常...

我m2 連note8 係用poweramp較過EQ D聲就好番晒

btw 連macbook pro2016就冇問題，D聲好正常

係真係太重bass搞到好似巴打所講人聲好似含住痰咁，所以我eq減bass就冇事

放棄啦，冇可能接受到

其實如果你接受到65T個樣同connection問題，一千蚊係抵屌

M2真係屌個樣同connection, 聲好過65T但貴成8舊水

我自己就...既然係柒點解仲要比1千蚊出黎戴上身

接受到個樣，價錢我兩款都ok，我重點係想隔音或者降噪，低音好

2款都隔音，M2低音勁到離晒譜，不過EQ可以令佢變番正常
後者有aptx

發覺有auto connect真係好重要 如果無每次開都要connect超煩

追左好耐post都未揀到
我想連兩部機 音質ok既
Erato同zolo會唔會係好既選擇
如果無限筆直 有無再好D既

原來有AAC,因為我AN機好垃圾乜都冇,連IPHONE冇得睇連左乜

我NOTE 8 等OREO UPDATE完就有

入手左 pioneer c8
性價比好驚喜

利申：岩岩玩true wireless, 所以本身冇乜期望 佢聲唔差+未斷過線我已經好滿足

del咗9次。。。 你用m2試？

可能啲藍牙廢。。。但同一個藍牙ip試又無事，一陣去ws試下

邊隻右

邊隻冇

但想問埋藍芽4.1同5有無大分別

上年出嘅好多冇

65T
一陣試埋verveone+ ME

65T update 完firmware , 收環境聲好咗好多，清咗

Aptx HD 會有lossless,唔知M2有冇

正常唔係開機就自動connect 既咩

update先

呢樣唔識,答你唔到
淨係知M2快樂使用中,任何一邊做單邊都OK, 係幾正

有冇試過cp100用唔用到？

仲未fix 干擾問題

點干擾法

應該係true wireless通病黎

求問邊度買65t最抵/有折
衛訊？

最平係黃金商場其次係要用衛訊會員先有折

rfid干擾

有無巴打係電單車友？
除左airpods之外有無邊隻可以聽到外界聲音

利申：IPHONEX，大頭佛

65T有得較聽到出面聲
btw 電單車唔驚跌

E8都得

Btw 我發覺係行入黃金真係一個考驗
斷左幾次

我驚做運動果時會跳出黎

幾次咪小事囉

仲諗住買嚟玩
用緊erato muse 5 行黃金未斷過

其實我覺得睇彩數，剛剛碰著岩岩

入左一間鋪 斷得最多
然後落番樓下兜圈睇野
淨係斷過一 兩次 唔駛1秒就連番

我覺得ok既

玩左2日 未試過放工時間 坐地鐵斷線
幾好 好滿意呢點
如果係街傾電話呢...都係唔好啦

等唔等埋active 65t好

其實而家做得最好既係邊隻? 唔計65T 性價比

我今日都試完
而家心大心細緊

Beyerdynamic aventho wireless
成5千6
但都係得藍牙4.2

想收隻M2,仲有無巴打放?

等左好耐

木耳入手nakamichi mypetite 快樂使用中

諗緊65t定active65t

16- 17年中出嘅都冇

干擾問題係冇可能fix...

大隻嘅一樣有

點解jaybird好似無咩巴打講咁 ？

有咩耳機有內含容量可play mp3???
除了 icon x and bragi

淘仔仲好，只係跑步用

有阿，隻run 佢地話connection 唔得
我等緊下一代

同問，想入jabra sport

jabra嘅所有真無線耳機都可以聽到外界聲音

所以我已經剛剛係the club 買左..

The club幾錢？

1200HKD～

睇自己鍾意咩色

但睇過啲評價好似話收既範圍算係幾遠
而且行出多人地方都好穩下

.

唔知65T會唔會降價

多謝巴打$1300超抵價放左隻m2比我

你係指佢開咗環境音MODE定隔音唔好??

AIRPOD就係隔音唔好

但ABRA隔音仲可以靠耳膠/綿補救
但開環境音MODE就真係收埋D風聲

你係咪開住咗開隻APPS?
偵察緊心跳??

如果係我都有
平時聽歌就唔會有

轉頭收工捉兩個同事一齊去試
除左星際之外仲有邊度有得試機

你就好，我都想平平地收到65t

本身都唔貴wo

Dash pro 好定係m2 （唔需要講電話）

有冇巴打知m2防水做得好唔好
大汗撚心郁郁緊

應該就m2，因佢有aptx，但dash pro就動鐵

m2好似冇防水功能

65t都係一千出頭，執馬啦

認命等active 65t

官方個fb佢答
M-2是有防汗防濺水功能但並不能用於游泳

m2/dash pro/e8/65t點揀
想換本身隻the dash

m2 都係動鐵單元

想問下買咗M2嘅巴打連接點
我之前嗰隻有問題攞咗去換之後
宜家嗰隻一擺褲袋啲聲就係咁斷
係咪正常？

新人留名

有無巴打知soul x-shock個濾網甩左有無得配番
會唔會有手尾跟

我想問下香港邊區可以試最多款既無線耳機?
唔該

人在福仁，黃金聽緊擺褲袋無事

我冇事，同埋可以每邊都連一次

你問代理啦

灣仔let's go

開環境一定有風聲，btw jabra 帶頭盔的話淨係帶到單邊，因為帶入去會甩。。

爸打試左 ？

yes～我兩邊一定會甩，同埋如果收環境音，盔內通風良好的話，風聲大過所有聲。我諗單邊足夠了，
利申 ： shoei X14

追隔音真係唔好買airpod
用左成年終於頂唔費
用隻m2兩個世界

新出既Fujitsu M350BT
有冇人試過？
可以一次用7.5小時喎

有冇巴打用緊m2 請問係唔係睇fb 或ig既短片會冇聲？

fb無事，ig我自己無用所以試唔到

你上網穩穩，我穩到就話充一次7.5小時

Fuhitsu呢個牌子個人覺得麻麻

Fujitsu不了
日本造既都還可以一戰

E8邊度買平

連google 都穩唔到呢個物體既詳細資料，伏多

Fujitsu 唔係都賣咗比支那咩?
仲有MIJ?

近排見少左好多人講bose soundsport free
想問係咪冇新出果d咁好 (m2 e8 65t之類)
本身諗住買隻但追post都冇乜人提

而家the headphone 仲有冇耳膠買😂😂😂

想買xelento wireless

播緊歌轉去fb會唔work
但單播fb就work

有日本 德國 中國制

巴打用緊咩機？

巴打用緊咩機，我兩邊都連晒

note8 , ipad air2 ,iphone x, macbook pro 2016

冇事 你咩機咩os

會唔會關我手機仲係bt4.2事

你買左m2 ?

應該唔關，ipad air2 都唔知藍牙幾…舊產物

但你用ipad air 2聽嗰陣部機擺邊？

ipad同macbook都係屋企用

iphonex係條女嘅我自己用note8 連多

我係部機擺褲袋之後
一行路郁一下就會斷一斷

ipx

你平時放邊邊褲袋？你試下連你放褲袋果邊個隻m2 睇下會唔會好d

好的唔該巴打，聽日再試試

其實應該要拎去check下，順便屌9佢一獲，可能好d

對唔住我新手 點樣用the club買

有得試既話都想試下🤔
試完唔伏再考慮

頭一日會 太多耳油
之後唔理了

我係ws買，已經換過一次

同問

類似價位有咩好推介

我就係搵唔到65T

The club好似未有65t

琴日去左睇65t實物 比睇圖好好多喎

之前都唔少人講過, 追返上個post應該搵到

我自己用elite sports 2, 問同事借咗bose聽, 音質其實唔錯嘅, 帶都穩陣不過個design係earphone帶住時係會突出嚟, 唔似es2或者其他model咁貼耳

同埋有留意fb ig的話, bose搵咗好多運動員&半紅明星去幫手賣廣告(咩跳高女神 , 仲有楊偲泳嗰啲), 佢賣個價錢唔知佔幾多係用响marketing...值唔值就自己衡量返

我之前都有諗過買
試上手啲音色都感覺幾好
但屬係睇片delay 好鬼嚴重
所以都係算

有冇師兄知隻active 65t會幾時出，想買黎跑步用

我見bose話出咗update改善
唔知係咪真係改善咗

有無衛訊會員可以幫買65t,好似話好平

上面有爸打預計5月會有進一步消息

留名跟進 我都要買

會員平幾多

求救
之前都見到巴打既jabra elite sport2有左右大細聲問題
但最後都係忍唔住買左隻
點知真係中左獎
Down埋佢個apps都係咁
左耳細聲過右耳
請問有無方法解決

我都仲諗緊，想入手

會員價1196，但今日問過得太子，觀塘同上水仲有現貨，去前打電話問下先

換

thanks,心急已入手elite 65t

1196 only,但唔係間間有貨

首先要搵到爸打借會員

我可以借

直接過去廠換？

申請返張tap n go 啦

兩睇啦 一隻E8買到兩隻65t
Btw 終於買到灰E8

同老豆一人一對e8

但去中環拎好遠

e8 高質過 65t 好多？

你地係theclub咪買完就即刻sd email俾你地
俾pdf幅圖佢睇就拎得 thx

問我老豆佢話無卡無盛 係有時收到訊息

the club係email account登記, 記得email拎返password唔難啦

好 thx

啱啱轉左去CSL幾個月，得73分

有咩方法快速儲分

開多幾個號碼交多D錢

啱啱去 theclub 換左 65T
聽日有得玩

轉埋用hkt交電話費, pccw上網, now 睇波
全部揀貴plan

我啲分多到成日換雪榚食

可以比$50買100分

咁上面都抵啦
E8都係千一 平過市價

二千一

報告 星際一樓有間賣$1080
不過要訂 禮拜尾有得拎

星際

想問一下, 有無type c + bluetooth 5.0 的選擇?
65t好就好, 但唔想用micro

多謝爸打先 樓下有巴打匯報更低價

跪求more details

1650 放 jabra Elite Sport 2 Gen 黑色 全新未開封有單有保養
有無人啱

通話唔差，聽歌唔差，iphone睇片冇delay

m2, e8, 65t
點揀好？
而家隻通話雙方都聽到講乜，聽歌正常，冇拆聲，音質都算均勻，係打機睇片會有1秒delay

HKT好識玩，NOWTV係唔計theclub架

我the club 0分🤦🏻‍♂️

會唔會貴左d

垃圾samsung note8 終於有8.0 update
宜家有番aptx, M2 好似再生猛左

我終於知點解舊POST好多巴打話買TRUE WIRELESS耳機冇APTX嘅狗都唔屌係咩事

錯圖
btw垃圾NOTE冇HD

有冇高手俾俾意見

如果The Club 有8000分，E8定65T好

想問下m2睇片係咪真係冇delay,準備去馬想知道

E8 connection方面如何？

M2 係咪度度都賣1980，想搵間平d

地鐵某幾個站會斷
但唔駛1秒就連番

thx巴打
咁干擾方面呢?

推

鋪頭防盗有時會影響到
我自己用左幾日 開心使用中
係有時轉歌我禁2下太快
轉唔到

心郁添
定係等5.0出多d先好呢

唔心急既就等下啦
我自己無乜要求所以唔會等

好想快啲放工去攞🤤

我覺得諗下自己點解想買先
利申 我貪得意 同唔想成日插線 抆線 又要捲好放好 所以買

衛訊會員有折

係最煩呢樣野 普普通通買條升級線都千幾銀
唔搞咁多野了

係冇delay

push

唔好追spec 自己試最實際

已拎e8

問題係唔想拎多條線出街

仲有4個鐘先放工

放完工番去叉電 都有時間玩

一樓 有間Enxxxx 自己發掘一下

收工狗衝

聽歌同youtube多，少少講電話（唔會一路行一路講）
係咪e8 好過 65t?
有the club 分， thx thx

點解要拎線出街

E8實測講電話
除非你係室內靜既環境 如果唔係 你當無通話功能啦

有冇人望過呢個?
佢話聽歌有4.5hr
又有Graphene-enhanced audio
香港有間野做緊$699
大家覺得買唔買得過?

因為要charge個case

你會由朝聽到夜晚放工定點

dongle

自膠

其實我都係聽歌多，e8聽歌係咪好過65t?
我用iphone 7+

耳仔每人唔同 自己試好d

btw e8個樣好似靚仔過65t 好多

前面好似有巴打有65t 用後感

一時時。因為通常返到屋企都懶得叉電子
好多時都係未到無電先記得叉

唔好咁撚懶啦
明明就好方便既野
搞到咁複雜

灰色E8係目前最靚嘅

但如果有得簡都想簡type c唔想要micro，
咁就可以一條線簡掂哂電話+earbuds+尿袋+電腦

講咗咁耐，聽歌有e8
接近0 delay有65t同e2
但係就冇個通話得

E8冇防水

65t通話唔得咩
同人fb messenger傾過電話

65t 通話算係咁喇

生活防水 好似係

我用隻e8好似好易跌咁

個app又連唔到

冷靜d照下........

what model 呀

65t 都ok 但就衰在樣柒
有無人知佢突出黎個舊野係咪必要 for 通話收得好d

我想問有無三節膠既物體？我覺得好多虛位同埋唔夠深

an機 聽到歌但無得係app較聽歌模式

屌
樓上個位巴打可以自己研發一隻

我比較想知65t係唔係 真係可以係街有車經過都可以正常傾電話

乜將micro usb 轉做type c 真係咁難咩
見好似crazybaby 隻nano已經做緊5.0+type c

65t? e8?

e8

其實樣我唔介意
咁65t真係好抵屌，0 delay、通話聽歌唔差

咁你唔買依隻？
事實上市面無吖嘛
一係你瞓返兩年起身就會有

Sony嗰嚿柒嘢咪type-c加Bluetooth

所以咪問有無選擇囉
就係因為信唔過crazybaby d 野呀嘛

唔好睇得type c 咁重要先
反正就算帶 都係帶一條線
正常e8 連埋個盒都用成12個鐘
你一日聽得幾耐歌先

好似話type c貴過micro usb

用type c仲係少數 出名嘅淨係諗到三叔個隻 不過唔係5.0
新出嘅65t都仲係micro
其實隻耳機個重點係音質 穩定性之類
個叉電頭真係咁重要？比十幾廿蚊買個轉頭乜都解決啦

無所謂 理得條type c值千幾銀
影響唔到耳機自身質素就已經無野煩

搭緊車去中環攞E8

sony今之個樣衰到
之前果對廢到嘔，仲有無人敢試

特工咁

上兩星期提過x shock 叉唔到電 有清講可以用酒精抺下再試 有用 但每次叉電都要咁做太煩 send email 去indiegogo 岩岩收到回復話可以將個耳機courier 去香港代理 check 到有問題的話直接換一個新比我 估唔到indiegogo back 都可以係香港有保養。

有無巴打教路點upgrade 隻E8?

突然想將個差電盒變黑色

J死左

灰色同好

5.4 好似係最新啦

即係點up

用佢個apps

隻e8用到最細耳塞都覺好易跌咁

用緊佢送既耳棉

接龍

咁大粒咪仲易跌

我帶得好實啵

本身earphone 用中size
E8反而要換細一個size

我本身自己耳機都係用大
我覺得耳棉好過膠
耳棉要禁到佢變晒形先放入耳

耳棉隔音好d
不過我就鍾意用膠 覺得方便清潔

其實棉同膠既聲都會有少少唔同
Btw 耳棉用一排要換

消耗品，買定先無壞

之前沉迷毒海都有買左好多 但唔岩用 sad

個嘴太細？

係 唔理啦以家 用爛先算

有無人試過 m2? 音質得唔得？

好似斷曬貨
做唔到demo

用緊，幾正

睇完巴打介紹Spinfit 耳膠
買左黎試 但發現用耳膠個頭直望就正常出聲
Um底頭用電話 擰左擰右都會變聲/ 比軟膠封左d聲
係我用錯方法/ 唔岩size 定係咁？

岩岩the club 買左65T
正常幾耐會收到通知？
同埋有咩耳棉岩用唔影響叉電？

唔係過去拎？

即刻

3,4日先差1次電

no
dislike e8, especially if u are using andriod

e8 聽歌唔得
聽歌最好係bose

我咪話左佢隻app有問題law...

moto verveone+ ME 冇野突出黎，不過都通話都唔差

你爬文就唔會出事啦

車唔係干擾來源

我咪講左有law

我夠知
係講緊個車既聲會唔會令到對方聽唔到你講野

係喎
咁耳棉有冇推介

Comply, 我有多對，你有無興趣？

打算自己買 睇下有咩好介紹

幾錢

Truly Wireless?

睇少左幾隻字sorry

anyway, 車既聲唔會令到對方聽唔到你講野

對

我都有5對係到

你做乜買咁多

你唔覺好易爛咩
利申 耳油勁多

sony隻新無線耳機外國有評價未

唔知點解覺得又會好伏

好伏咁

好似好易爛。但暫時都無問題

唔洗好pro，正常清晰都ok
平衡各方面暫時最好都係65t贏

你地個個都玩E8?
個樣又真係幾好既

俾多1千幾百係買個樣

通話真係好差?
我見佢只可以單邊使用右耳 , 電都少過65t

SONY又出新野? wf-sp700n

較靜既室內環境無問題
出街 附近多車就唔掂了
我反而想試下65t 係唔係真係通話咁勁
但個樣真心好柒

搭MTR 唔掂 ?

仲係micro USB都算
Bluetooth 4.1

你講傾電話？ 未試過
反正我又唔係買黎講電話

E8 都係無得關機, 一定要放入盒架可?
有時番工唔想帶埋個盒仔可以點關機?

係 建議帶埋個盒 分開2粒野真係好易跌/唔見

65T喺地鐵講電話好似都收皮

所以我先諗 上面有巴打話係多車地方傾電話都無影響我就有少少質疑
講緊係馬路側邊都無影響的話 65t係勁既

好煩惱買邊隻

唔買款咪65t 平咁多

半一平,如果唔計款係咪65T 完勝E8?

比較d咩先
除非自己試晒2隻
如果唔係 你睇呢到既所謂評測都無用

E8 貴左成倍, 其實主要個通話同連線穩定同埋DELAY哩方面唔差得過65T就OK架啦
我鍾意佢個樣同埋觸控版
65T試過都OK,試埋E8先再算

想問下sudio niva點睇？

通話唔駛諗
連線穩定 同delay我完全無投訴

有冇巴打知the dash pro會幾時出新一代？諗緊宜加買唔買e8好

有冇巴打試過m2 可以同E8比較下

唔洗諗即係差過65t?

去衛訊試晒兩隻啦
唔試過唔會決定到

我未試過65t 係街實測通話
試通話一定唔好諗住係室內試
E8室內唔多人既地方傾電話其實無問題

我覺得要諗下點解想買
通話係重點？價錢係重點？樣係重點？

忍唔住終於去敗家，入咗E8
個樣無得輸

好似愈黎愈多人入E8

因為真係抵屌

頭先有試埋65t其實聽落我都ok 嘅，但真係個樣唔得，同埋我好少電話講，有都大多數係office 或者巴士，通話唔係我好concern 嘅嘢黎，結果就係樣行先

我都係 樣行先

貴買平用

個app update得幾密

係阿我係wilson 試65t 覺得都ok
所以想問下e8實戰係點
我concern 個樣多d 其實

咁e8無野好後悔
起碼我用落覺得無買錯

其實都ok嘅

我都係以貌取機
買左M2
但係抵既

想問下用elite sport既巴打
你地平時戴係覺得鬆定緊
我已經用最細既膠
戴上耳係好穩做運動唔會跌
但啲聲就好有距離感
用手指推入少少啲聲就會實返好多
但一放手就變返平時咁 可以點

原價買？ 念緊m2定e8

我都係咁唔夠深，最細既更加入唔到～

呢到有個巴打超好人抵價購入

都唔知磨乜撚

應該要換中或大嘅耳膠/綿, 覺得穩陣可能係因為個鯊魚鰭勾住, 但耳膠太細充實唔到耳窿

我就係聽左清講 所以sd 去 但估唔到係courier 都得 唔洗自己拎去整 佢話直接寄過比我

update完都冇佢講嘅新mode

已經冇咩人再講gear iconx 2018

想知埋其實icon x 個低音o唔ok?
利申 用緊s8

有冇用緊e8嘅巴打覺得對野唔係幾隔音

好隔音啵

已經用左佢對comply耳棉，但係d人行過都係會聽到佢地講野

個app到你較左野？

點解Sony出啲耳機可以咁撚柒

有興趣呀，但怕佢又窒到仆街咋

想問M2 同埋 E8
本身PAIR左手機既話
想再PAIR埋IPAD,會要重新連接定係有MULTI PAIR?

而家bt 4.0 以上都係multi pair架喇

我條WESTONE 都係BT4.0呀,都冇MULTI PAIR

有冇人同我一樣
覺得65t 太大，帶上耳唔舒服

我自己已經用最大，以前用三節膠係最舒服

where buy

覺

係囉
明明都唔係差

因為Samsung是原罪

反而想知有冇ching用緊? 想知個音質如何

好似有得試

邊間會有得試

我
但用慣左好啲啲，雖然都有痛

想問下65t定elite升級版好？咁岩the club夠分，兩款相差兩舊水

wilson?

無喎，已經熄左audio transparent

想問依家65t個價位係幾多度？
爬咗文見到有1100？

要講到明有MULTI PAIR既先有
真無線我問過好多隻都話無
有條線個種藍芽就某幾隻先有

你隻耳太細 唔fit ？

我都聽到不過唔算好大聲 耳細

我都想知道，根本無

我係完全聽唔到d人講野
你帶完之後有冇擰下個耳機

有啦 成日都擰

成日都擰
我又唔係好似airpods咁漏晒音既
不過係聽到環境聲細聲d咁解

今日係office 用咗成日，隔音好喎，我就係唔想聽到隔離deparment 啲同事傾偈

佢哋一講就停唔到，個聲量係你聽到依依噏噏好撚煩，但係聽唔到內容，依家成個世界安靜曬

做gym 用 bose soundsport free 定sony WF SP700N 好?
貪SONY 有NC

Sony 垃圾

求解答
另外，我用緊e8，唔傾電話既情況下有冇轉既需要？我驚e8唔防汗防雨

衛訊有得試
我自己都用緊
我覺得音質唔錯幾滿意
最好係佢有3gb storage
做運動唔帶手機都得

不過都係要自己試清楚
自己隻耳啱咩聲自己先知

elite sports 2藍牙4.1, 有心跳監測, 多啲運動function, 樣型仔少少, IP67, 3年保養, 單次電量4.5hrs

65t 藍牙5.0, 樣就冇咁型仔, IP55, 冇心跳監測運動function, IP55, 1年保養, 單次電量5hrs

聽歌聲音質素應該差唔多, 通話就好似65t好啲

如果買二手 有咩要注意?
你地會唔會即場connect即場試聽?

Elite sport 通話質素完全唔差

咁都要買二手
買二手我不如買淘寶貨

咁如果用緊e8仲有冇必要去換elite2或者65t？
主要係返工收工聽歌用

講多次，E8你用iPhone先好用佢。
Android app有問題

嚟隻垃圾。。音質已經唔得

65t 2年保

同意, 我用es2坐緊地鐵同人講電話, 對方都聽到好清楚我講乜(我事後問返佢)

我冇65t冇試過, 不過之前好多巴打話比之前進步咗, 所以我先作呢個推論...

想問m2 connection係咪有問題
最平做緊幾錢 我見訂貨要249

我65t傾親都話好嘈, 只係聽到地鐵聲

小弟想買隻一千蚊樓下，純粹返工聽下歌
音質正正常常，唔會成日斷就ok
請問有可能嗎？ 我唔熟耳機

65t 開心使用中

唔該晒
但點解我網上見到要過千銀
一陣出灣仔銅鑼灣，會唔會有地方賣得平啲？

1198 衛訊會員

千一蚊，比多一舊喇

用緊soul x shock
想問下有冇方法聽完wtsapp msg 或者睇完片關左app 自動播返歌

1060 the club

點垃圾法？
好似話用samsung機音質會好d

我係灣仔電腦城買左哩部，610蚊

有無巴打用過

諗左好多日，諗住買sudio niva
作用係做2nd earphones，係office同做運動時用
其餘時間用headset
因為唔係主耳機，所以唔想買太貴
sudio niva $749，睇評測又好似幾好
巴打們點睇？

用左一個鐘，暫時覺得幾好，反正我要求都唔高，唯一唔方便係佢三個鐘就要差電 但咁嘅價錢差唔多啦

接收如何呀？

Moto Verveone+ ME
之前HMV 做緊$799

Samsung 算吧啦

m2睇片有明顯delay 用 iphone

主要係開車聽歌講電話用
暫時無問題

啱啱去完衛訊試咗65t有1-1.5秒delay，e8有0.5秒

利申：iphone8 plus

有冇巴打可以借衛訊會員？
想買65t

m2唔覺有delay 用iphoneX

我係用playerxtreme睇片有少少delay youtube冇事
巴打有冇用佢個app？我一開始未用app一直好地地
依家用咗app pair咗之後得單邊 㩒左邊左邊出聲 㩒右邊右邊出聲

i see
我有用app update過一次
你試下setting藍牙入面忘記佢 再連過

搞掂咗 開心使用

iphone得aac，冇得比
當年用an機有aptx都冇delay

打機m2有冇delay

e8 用the club 得中環有得拎？

平價野黎講呢隻音質屌打晒其他牌子
我覺得唔好係每次要connect返有啲煩

講真爬左咁耐文
自己又去試帶下65t
比連登仔吹奏得好勁
特別個樣真係死罪

不喜勿插

我天生已經係原罪

利申：65T處女下海充電中

再唔出65t active就買e8

真係等到拳頭都硬 直接屌左65T算了

需要借衛訊會員就PM我

有無人知
如果65t個盒跌鳩左 可以點

一路車發覺褲袋無

可以買返個盒 但官網仲未見

買gear iconx 有冇折?

衛訊好似由原價減到15xx，唔知佢仲有冇得減

樣真係好睇個人觀感
你話其他野 ， 65t 有埋會員價先1000左右
仲要相比起更貴耳機 佢電話性能更佳
性價比一定最高

等唔到active 65T
啱啱喺the club訂左E8
係咪收到確認信就可以去攞
點知有無貨

佢好似得中環個間換? 打去店問下掛

幾銀？

Cp200+$2000
上星期有幾個ching換

The Club 買65t真係抵 非常滿意，好過壞咗嘅crazybaby 好多，唯一唔好係micro USB 頭

如果想用frd個account，係咪要帶埋佢去？
定係有個number就得

會有email print埋拎去

性價比我認同
但真係吹奏得太高

咁e8 定65t 好d

唔該巴打
真係忍夠jabra代理屌你老母

價位唔同都好難比

測聽完65T 音質繼續係死症
同有線100-200既耳機差別唔大
我又唔係好大需要用無線 冇辦法入手

睇價錢 個樣決定啦

好差咩

E8第一日用一聽啲聲屌左出聲
好彩用多幾日有改善

Jabra 65t係室外傾電話， 對方聽到環境聲好嘈， 係唔係正常？

好似可以改?

上面仲有巴打話室外傾電話完全無問題

電話我試demo無試，但的確比連登仔吹奏得太高

對方聽到我講野， 不過就話條街好嘈

65t個樣唔靚，嚟度公認

搵代理買

65t

E8隻Android app有問題

唔好玩啦，同有線比。。
不過你部電話有冇support Hirez BT 先？

E8 d 聲真係好怪

但係佢講明有線既1~200價位啵

Turn off果個講電話聽到自己聲個低能function就會正常

咁taobao 有d 1-200headset都靚聲嘅

講真除非有aptx HD loseless , 唔係同有線比較真係....

煲開左好好多啦

不過佢Android app有問題，用唔落

我都認同，淘寶果d要搵就真
普遍1~200街搵得到既真係

做乜巴打力推65T

想請教各位巴打
我用緊e8 配comply t200耳棉 m size
成日戴上耳行5分鐘就跌半個頭出黎
(平時戴上去係禁到個耳棉條狀 塞到耳仔最入 hold幾秒再放手）
究竟我係要買s size 定L size
唔知係我耳仔逼返個耳棉出黎定我耳仔太大又定係我戴錯方法
求指教

發覺呢度個個都淨係討論65t同e8 呢兩隻係咪真係領先其他耳機咁多啊

呢d野最好自己試清楚
聲 樣 價錢

你咪講下其他囉

老老實實 個app無乜用 set 過一次就無開過
利申 iPhone

傾撚咗十頁冇Q&A

屌那星點做嘢

其實呢個功能有咩用
我開左同無開好似無分別

等左65t active太耐，而家買左e8

有無ching分享下e8用邊隻耳綿

聽日搞去問下先

講其他無人理
就黎全街都係65t

e8 聽電話係咪一定會開左transparent mode?

開頭都好似無人講e8
索性自己買隻番黎講算

今朝起身隻65T同我講蝗語

推
係wilson 試機聽歌禁左耳一下可以開關個transparent mode 但試打電話就收埋街聲 係咪無得閂左？

有無巴打知點樣令佢變返正常

你set 左firmware 做中文？

係 可以點算，有無得回帶

去翻個apps set 翻eng....我用sport 就係headphone setting 入面有

大聲 清楚 音質唔識分 穩定唔好成日斷 500$樓下有無推薦

有無e 8用家分享下

雖然唔係true wireless ，但係都想搭單問下
sony 嗰啲一千蚊左右嘅無線耳機，有條線連住嗰啲，
質素點樣
例如呢隻:
sony XB80BS

我唔識英文
然後中文係蝗語 我要廣東話啊

喂大佬基本英文啫
得Connected同No devices connected

親切度既問題 陀地同鬼妹我要陀地

我從來冇力推65T
我只係講E8有咩問題

有分別，自己都聽到高頻支支聲干擾，屌佢

都有人講m2

你自己裝

Sony...

電子耳定助聽器

LM

求巴打指教
用緊IPhone ,想買個無線耳機
Budget $500-$1000內
聽歌,聽電話,防水基本野
接收同收音都正常啦
平日行信和好多$3-500貨仔
隻隻都差唔多唔識揀怕中伏
最後用自己有限既知識做左Research
SONL既ST-XS

不過見佢每次用得2.5h好似唔多夠電用咁
有冇巴打有介紹
求指點迷津

要打低65T同E8 應該要等airpods出入耳

有冇巴打解答到

IPHONE JJ 想入Gear IconX 2018

行貨:1280 水貨: 1070 大家點睇

邊度有咁平？
btw, iphone用gear iconX聲係會差過用samsung機

睇啦, 但係水貨冇保養...點揀好

爭果少少就行啦

耳道有KY分泌物

星際仲有無1080$ 65t,一陣出去旺角

琴日買左65t 諗住connect落電腦用 點知2部電腦用藍芽都search唔到 係咪我問題

行哂星際，一樓ENxxxxx都做返1250$仲要訂了

the club又有返貨100分+1060$，正，我有200分，有無巴打要幫手買，可tg:ltk34

係the club買左E8灰，casual 聽音質過得去，唔好同有線既比較了

個感應好易誤觸，有時走左少少位搞番o岩個位，就唔覺意誤觸

正價黎講屌唔落手，2k 有生活態度加乘都可以接受

想問打電話係咪一定會收埋街聲,好似開左Transparent mode?

有無人試過whatsapp video call/facetime淨係得右邊先聽到嘢？
之前買左個jaybird RUN 換左三次都有問題
依家用Bose Soundsport Free都係咁

四月廿七號The club買Beoplay E8
$1800放售,唔講價

防水同防汗其實係咪兩回事黎

我未試係街打電話, 你可以參考下review

嘈既地方收音應該都係ma ma, E8設計上會收晒環境聲

the club 65t 又賣哂，諗住今朝買，點知一起身就無哂

onkyo果隻 W800bt 大家覺得好冇？
有冇用家分享
想知音質 隔音 電話 同接收表現

65t 街價係咪企硬$1329

係呀，行哂星際黃金個d

漏聲 搭巴士地鐵聽真係會失聰

上網睇，好似有w1晶片同用2.4GHz，所以delay比其他少好多

係屋企用 e8 65t通話都好好

係屋企同office 用 e8 講個幾次，d fd wa 唔似用緊藍牙𠻹

過

話

咪就係室內 屋企 office咁靜既環境 點會有問題

個巴打話係屋企用，e8其實唔會差太多，各有喜好啦
我用咗4~5日，我就對e8無投訴，無論個樣同聲同通話（室內）

室外呢 係咪收埋街聲

我晏晝街到用，無乜人都通話正常

即係乜黎
可以點搞？

無試過呀，我無乜電話講

我係衛訊到試打，一聽好似開左transparent mode 咁

有同樣問題

貼錢俾我都唔係會用

操作上少少投訴，除左master出黎，slave會停，但master會繼續出聲，我其實想mute晒2邊，有得較就好

垃圾。。干擾都死，仲有隻嘢好舊

有冇 m2用家 俾下report?

收到！ 咁兩k內有冇介紹？

好差？

除咗個咪好垃圾之外都好滿意 真係好袖珍 聲都唔錯

Sony隻sp700n有冇人試過

講電話得airpod揀

你指quality?
我見佢有來電接聽功能

有無人用過crazybaby air nano 可以comment一下?

大部分真無線講電話都唔掂
係得airpod好d

屌隻the headphone初頭用都好地地
無啦啦得返右邊聲
Google哂啲方法都用唔返
有無同志都係咁樣

下位1001 麻煩請開post
如有巴打寫到首頁資料都可以出定先

你可以去試：
65T
E8
Bose

三叔係原罪

anyway, 干擾多，音質差

go to CS la

m1 完全冇bass,,,

The club可以換到e8/Jabra Elite Sport 升級版

心大心細緊

仲有M2

我睇評測仲話干擾唔太大添

你睇果份廣告嚟

唔係收唔到音咩？

咁E8 都收唔到

想問條假無線耳機, 最靚仔係邊條？

jaybird freedom 2

丫 我講得唔清楚

靚仔係指唔聽歌當頸錬戴果時

原本用緊Jabra Elite 但隻右耳機 冇喇喇開唔到機

想問下 B&O Play BeoPlay E8
Bose SoundSport Free
AirPods

邊隻音質好d

不求講電話

why not 65t